<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Examen1s on</title><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/examen1/</link><description>Recent content in Examen1s on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/examen1/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Aruitecturas/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Aruitecturas/</guid><description>Arquitecturas Modelos Arquitect贸nicos En Sistemas Distribuidos Un modelo arquitect贸nico puede ser definido como un prototipo o representaci贸n de la estructura de un sistema, construido con el fin de estudiar distintos aspectos en torno al mismo, como pueden ser el dise帽o o la eficiencia.</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Modelos-de-interaccion/ModeloFallos/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Modelos-de-interaccion/ModeloFallos/</guid><description>Modelo de Fallos Tipos de fallo seg煤n entidad Fallos de proceso Fallos de comunicaci贸n Tipo de fallo seg煤n el problema Fallos por omisi贸n Afecta al canal</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Modelos-de-interaccion/ModelosInteraccion/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Modelos-de-interaccion/ModelosInteraccion/</guid><description>Modelos de interaccion Respecto a la interacci贸n, los sistemas distribuidos deben tener en cuenta que
Hay limitaciones debidas a la comunicaci贸n Es imposible predecir el retraso con el que llega un mensaje Es imposible tener una noci贸n global de tiempo La ejecuci贸n es no determinista y dif铆cil de depurar Algoritmo distribuido Definici贸n de los pasos que hay que llevar a cabo por cada uno de los procesos del sistema, incluyendo los mensajes de transmisi贸n entre ellos.</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Modelos-de-interaccion/ModelosSeguridad/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Modelos-de-interaccion/ModelosSeguridad/</guid><description>Modelos de Seguridad La seguridad en un sistema distribuido se basa en la seguridad de los procesos y canales utilizados</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/ModelosFundamentales/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/ModelosFundamentales/</guid><description>Modelos Fundamentales Todas las arquitecturas comparten algunas propiedades fundamentales: Procesos que se comunican por paso de mensajes a trav茅s de una red de computadores.</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Quees/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Quees/</guid><description>Sistemas Distribuidos Que es Conjunto de equipos independientes que act煤an de forma transparente como un 煤nico equipo.
Su funci贸n es la descentralizar el almacenamiento de la informaci贸n o comput (BD-SERVIDORES).</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Raids/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/Raids/</guid><description>Raid HDD vs SDD HDD Los discos duros, tambi茅n conocidos como HDD, son un componente inform谩tico que sirve para almacenar de forma permanente tus datos.</description></item><item><title/><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/TCP-UDP/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/TCP-UDP/</guid><description>TCP y UDP TCP TCP (Protocolo de Control de Transmisi贸n, por sus siglas en ingl茅s Transmission Control Protocol) es protocolo de red importante que permite que dos anfitriones (hosts) se conecten e intercambien flujos de datos.</description></item><item><title> Distribucion de Linux</title><link>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/DistribucionesLinux/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://h0oe.github.io/sistemas-distribuidos/Examen1/DistribucionesLinux/</guid><description>Una distribuci贸n es un conjunto de programas GNU / Linux debidamente precompilados y configurados para funcionar juntos. Adicionalmente, la mayor铆a de distribuciones incluyen otros componentes que aportan valor al conjunto.</description></item></channel></rss>